Chill up Dada 有冇買打手？

明明係Dada小氣，妒忌anton,之後啊翔提出解決方法，dada都鬥氣唔接受，點解而家個風向係啊翔小氣？同埋係好多觀眾提出要chillup回應dada resign在先,點解而家個個都話回應冇必要？如果啊翔淨係話私人理由，D人又會屌佢hea

回應定公審？學好啲中文先

好撚多tvb推post 打手撐Dada
乜鳩 新人類果啲都出埋嚟
今次真係課重金

Dada有冇買打手冇人知，chill up拍條片出黎裏面有幾多係佢地自己猜測冇人知，但其實好少事，好多公司都有同事之間不和，只不過佢哋處理手法有問題，宜家兩邊都唔抵幫

Dada有咩係做錯呢？

佢17號離職 ，果日仲係公司員工。
佢向外交待自己已離職，
同佢上司之前安排嘅工作內容一樣喎。
又唔係係ig亂咁打什麼內容。

再講，佢17號定23號離職，都無人肯定到。
當真係17號離職，當日佢都係公司員工，何來盜用？

個ig有多過一個人有密碼，點解一定係dada岀post？如果係咁緊張，點解老細唔改密碼？佢自己都有疏忽喎！

回應有好多種，唔係單方面推波+ff。可以直接話夾唔到resign咗，完。
正常成年人睇呢條片，都會明究竟條片衰咩。而唔係喺度鳩拗「回應咗又唔啱你聽，你班觀眾想點？」咁L樣。

點解係明明係dada小氣？你又知佢小氣？你喺入面同佢地work過？

唔通你都係打手？

你意思係如果唔回應個後果會大過而家？到底有幾多觀眾叫佢回應我唔知，但係而家就連冇睇開佢地嘅人都知咩事。個啲叫佢地回應嘅觀眾真係好帶挈

邊撚柒度得嚟咁撚多打人呀屌

咪係
有本事搵咁多打手就唔洗留喺呢個垃圾channel度打工啦